做輔警洗唔洗剪短頭髮

係咪要剷哂

yes, madam

yes,sir